欲與女友結婚 巴基斯坦男被父親兄弟用匙羹挖眼

欲與女友結婚 巴基斯坦男被父親兄弟用匙羹挖眼

巴基斯坦一名男子，因想按自己意願和女友結婚，引起家人不滿，其父親和4個兄弟聯手綑他在床上，再用匙羹挖走他雙眼。男子現時雙目失明，正在醫院留醫。警方已拘捕父親和兩名兄弟，其餘兩名兄弟仍然在逃。

巴基斯坦22歲男子巴奇（Abdul Baqi）告訴家人，想按自己的意願和女友結婚。這個要求惹怒了70歲父親和4個兄弟，他們都強烈反對巴奇迎娶女友，於是決定懲罰他。

他們先把母親關在一間房內，不讓她介入事件。之後把巴奇困於房中，再綁在床上，令他動彈不得，5人聯手用匙羹和小刀挖走他的雙眼。

巴奇憶述指，他一直痛苦慘叫，但父親和兄弟置若罔聞。他們挖出第一隻眼後，便用刀切除血管。巴奇乞求他們放過自己，但他們隨即挖出另一隻眼。失去雙眼後，巴奇痛不欲生，懇求他們立即殺死自己。不過他們拒絕，更指要藉此令巴奇成為村內其他男子的鑑戒。

鄰居得悉巴奇一家有事發生，便通知巴奇另一兄弟加法爾汗（Abdul Gaffar），加法爾汗連忙趕回家，並把巴奇送到奎達（Quetta）一間醫院。醫生說，巴奇或許有機會救回一隻眼，因此送他到卡拉奇（Karachi）一間專科醫院，可惜巴奇雙眼「終告不治」。

警方現已拘捕巴奇父親及兩名兄弟，另外兩名兄弟仍然在逃。

（每日郵報）

垃圾國家

點做得出

an eye for an eye

唔怪得咁多巴基人黎香港

咁就一世

垃圾國家

男就挖眼，咁女就輪姦？

有冇挖眼片睇下

睇到個心好唔舒服

支那盟友

支持伊斯蘭班左膠又去晒邊？

，可惜巴奇雙眼「終告不治」。

點解引號

新三國
支、印、巴

生不如死

印度同巴基斯坦都有榮譽殺人既做法
最唔明係佢地知道自己做左會坐監都咁做

封神榜情節嚟

大家都係伊斯蘭

全家雙目失明以眼還眼

想同女友結婚既代價係冇左雙眼...

戇鳩
挖返佢地十隻眼出黎移植補數

痴撚線

好恐怖 我永遠都唔明點解呢個世界上有十幾億人會深信一本千五年前寫嘅小說所講嘅野

黐撚線

諗起周星馳套審死官，偷睇公文要挖眼

負皮係比個仆街

仲要唔止信
我細個俾人的返教會，我都拎本聖經當書睇
睇唔明問神父點解可以咁變態，佢都話係因為我細，所以睇唔明
大個更唔明

bucky??

屌你老母 呢啲垃圾國家
淨係想同自己鐘意嘅人一齊 竟然要受咁嘅對待

痴撚線
俾人咁樣逐隻眼挖出嚟個陣會係咩感受

我真係即刻死左佢算

問題係想結婚衰乜野

天下無不是之父母

係落後地區，一個人嘅婚姻可能牽涉好多人嘅利益

我唔介意其他人有宗教信仰
但係冇理由信到連經書上面有問題嘅地方都照單全收
基督宗教已經叫做好啲 伊斯蘭教係好暴戾同唔文明
可能因為我係gay啦 每次講起呢個教就谷氣

好似唔俾自己揀老婆？要老豆assign?

呢句係中文 阿拉伯文未必有呢句

仲要係兄弟
都唔知點落手

好似Slumdog millionaire個細路咁

人性

其實香港都好多老屎忽係咁既心態
不過未到咁極端行動姐

国情唔同
人地文化來的

話以色列殘忍果d人去哂邊
巴人真係抵撚死

只有一個真兄弟，就係趕返嚟救佢嗰一個

巴基斯坦喎清

以眼還眼

總之信蛔教既全部都係垃圾下賤,冇有生存價值

巴基斯坦係中國最好既盟友？

同一類仆街果然走係一齊

正生蕃

呢啲故事真係好似 前世今生 個啲佛學 故仔咁

唉 無眼睇

唔洗用腦

神父講完有冇幫你檢查身體

香港人話佢地好善良架

咩屋企人都係正仆街嚟

呢個唔係gay既問題 係教條有問題就有問題

睇字都痛到仆街

大家如果以後身邊有女性朋友想嫁巴基斯坦人就識分享篇新聞

比我實打撚柒佢地再慢慢玩 反正呢個國家都無乜法律可言

依d 低等物種應該全部做奴隸
唔配做人

覺得有爭產成份，少隻香爐少隻鬼

睇topic就知唔係親生

Odinson

真係垃圾國家黎

係咪班兄弟長子之類睇中條女
屌你痴撚線

諗下都咁

宇智波一族

垃圾人種，香港重要好多呢啲人

痴撚線 好痛
完全唔明佢地諗咩 個仔無咗對眼而家仲可以娶到佢地想佢娶嘅嗰户人家咩

做乜鳩

係咪得我一個睇錯挖屎眼

e d國家真係要24小時袋住支槍係身先得，係屋企都係咁話，分分鐘屋企先最危險

同求

仲衰過啲黑鬼
啡皮絕種好嗎

垃撚圾民族

痴撚線 如果係我我會即刻自殺

連登大把

睇到都覺得眼痛

屌你老母，咁撚殘忍都落到手，自己個仔唔結婚做和尚呀？咁撚想個仔娶第二個自己叫二奶啦屌你老母 呢d垃圾國家垃圾人種認該滅絕

痴撚線 果然係垃圾人種

睇到隻眼好痛

贏國盟友係咁上下架啦

共享贏國榮耀與文化

先進地區都係

唔明整人眼動機係咩
你話鋸佢手腳唔俾佢走都話

基督教仲垃圾喎

信伊斯蘭教都比較垃圾
印度有15%人口係信伊斯蘭教, 唔多唔少有啲影響

佐助

可能好似印度有分階級
覺得同不對稱階級結婚影衰家族

等價交換

巴基斯坦信伊斯蘭教 唔玩種姓

伊斯蘭分教派 唔同宗教唔結得婚咪同階級制度差唔多

種姓制度同唔同教派有分別

咁對自己個仔

「可能因為我係gay啦 每次講起呢個教就谷氣」

你知唔知點解我咁講先
伊斯蘭係好敵視同性戀嘅
呢個世界上仲有幾個國家用死刑懲罰同性戀者
佢地全數都係信奉伊斯蘭教
其他回教國家冇死刑 但係一樣有其他形式嘅刑罰

而呢一切就係基於本小說上面嘅情節
多得呀穆生唔少

第三世界 野蠻人

虎毒不吃兒，究竟點做得出？

文化問題
我地覺得咁做係唔得
佢地覺得無問題
其次 我地可能會覺得坐監係好慘既野唔想發生
佢地無呢個想法就自然唔會覺有咩問題

印巴不嬲都癡L線
如果你睇過受害者係囡嗰啲新聞
你就會覺得今次對仔算輕手

一句講哂,信伊斯蘭教的國家都係垃圾,唔好講乜撚野一竹篙打一船人,基督/天主教好呢班垃圾幾萬倍

支持伊斯蘭教班左膠唔見哂
一關係到伊斯蘭問題上 成班垃圾又失蹤

巴基爛坦真係好撚垃圾

體驗真愛嘅時刻.
就算無咗對眼, 條女一樣愛佢

本身依個宗教就係源自一班山賊，用教條去合理化姦淫擄掠，信既都痴線！

想開萬花筒寫輪眼

班俠義風骨既child登仔去哂邊

睇完單新聞好撚想嘔

點解唔結得婚又無講

Bring me my father!!!!

難怪啲阿差黎到香港周圍叫雞、flirt女搞搞震，呢度無皇管

中國比巴國先進5年

山西被挖眼男童伯母涉案 動機疑為老人贍養問題

原文網址: 山西被挖眼男童伯母涉案 動機疑為老人贍養問題 | ETtoday大陸新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

愛情係盲目嘅

如果佢地覺得自己嘅文化信仰咁樣做係啱嘅
點解又會俾人拉？
點解又要走佬？

強姦打劫殺人都叫自己有著數
你挖左個人ti眼之後你又要走佬其實即係咩玩法？
真係一個好神奇嘅國度

挖屎眼要唔要

睇字已經覺得不安 想像到個情境

邊到講關聖經事

想知最後佢女友有無繼續同佢一齊

好撚慘，個男人腦入面最後有影像既記憶就係自己望住俾老豆同親戚監生扯對眼出黎

好撚恐怖，想嘔

蝻蚆蝗

你係咪低能

講緊可蘭經呀
新約聖經係二千年前架
舊約再早啲添

咁都無講關宗教事架？

中国啲親密國家都係垃圾

伊斯蘭教的婚姻制度包含四個條件：

1、雙方父母應允；2、夫妻雙方欣然同意；3、證婚人的作證；4、約定的聘禮。即，成年有理智的穆斯林男女雙方，經過證婚人介紹和由主婚人（雙方父母）的允許，在給予女方定金的前提下，欣然結為夫妻。

咁都叫唔關事？？？？？？？？

死基佬就收皮啦

痴撚線國家

都唔知可悲定可笑

分分鐘父親兄弟無罪釋放

得個阿媽係正常人
可惜話唔到事

係咪痴線架

全部宗教都垃圾架啦